華西呢隊波係咪同皇馬有仇

前年斷安76二十二連勝
15年尾送走埋肥賓
而家成季沉到咁都可以10分鐘入皇馬兩粒

假波 收左巴塞錢

損人不利己 正仆街黎

自己贏唔到聯賽就咪撚搞搞陣啦
正一垃圾隊

直接棄權輸3比0啦應該

成季踢幾場好波

又唔諗下平時都係皇馬巴塞係你到買人送錢比你，真係飲水不思源

Nani返到國家隊又仆街了

你估我朗有小花咁小氣咩

魔鬼賽程暫時三勝一負？